荃灣南豐12樓應該係地盤佬安全堂，唔好過份擔心住。

荃灣南豐12樓應該係地盤佬安全堂，唔好過份擔心住。

另外今晚會搞事嘅應該會係白色頭盔(未fact check)
大家留番啲體力先，小心啲！

上安全堂唔使戴帽

你上過未？

唔洗學戴

上安全堂要係門口戴帽 你on9?

我唔知你上個間洗路洗。
我之前都係係南豐12樓上嘅，
係要學戴安全嘅

要架 要帶帽著安全帶

我上過，係要學戴

果間野啲頭盔係擺係出面派

屯元天地盤晚上停工

二百蚊就有得攞正牌戴頭盔

南豐12樓有何君堯?

同我講話唔洗學戴個啲人，我唔撚屌柒你地。
自己睇

1520 荃灣南豐12樓 有班白衫戴緊頭盔

你真係唔撚識架喎

屌，啱啱就係佢地上堂散曬

你真喺唔識架wo

以前上堂只係要學用防墮同著安全帶，唔知而家有冇加埋學戴安全帽

幾多年前？
有時有啲公司hea做可能真係會唔撚教

我做左幾年，上過三次都唔使戴

咁我真係唔知,
我3,4年前都係係哩間上

我都呢間，不過mk 上

咁我唔知啦,萬事小心啦

依家重溫課程會教埋你戴安全帽 唔止防墜扣 安全帶
不過安全帽係課程提供 上完之後要還

咁可能因為上年年中要用埋帽繩，所以而家要教

我上次上堂已經係前年年尾